垃圾高登成日死server夠仆街，而家仲玩block 人

你今次仲唔死？

小弟有上高登但無Ac
見佢倒枱黎lihkg 支持下